有冇人好鍾意遊車河/散步？

我好撚鍾意是鳩但搭一架巴士遊車河，是鳩但一個站落車，再是鳩但咁亂咁行，行丁咁上下時間先睇地圖搵車搭番屋企
有時當失路睇地圖探索香港都幾得意

果下漫無目的嘅行動真係好撚爽，可以拋開一齊煩惱

利申：非巴膠

好鍾意夜媽媽揸車兜下風

考完車牌一定晚晚兜風兜到凌晨